咁多位波台手足，今晚喺咪一齊約咗人，唔上lihk?

約咗啊joe
返高登過節
屌下佢老母
有冇手足一齊？

橙 矛人理

咪係
有你都夠嘅，bb豬

好牙，反娘家

ching一齊？